［苦主報到區］有冇人上fb幫襯過啲廣告

有冇同路人

比人踢爆左咁多次都仲係有人中招

我朋友中咗伏 仲要一次過掃兩對 （一對連唔到，一對其中一邊聽唔到）

收你4舊水幫你驗次腦其實幾抵

原來真係有人信

買對小米都係百零蚊

殘體+書面語口語兩溝=伏